6-7人車 8萬內

08年打後 budget 80k內 考慮T或H
Wish 定 stepwgn ?
平靚正
慳油，靚仔，耐用
日日落地盤用

Stepwgn 係咪唔夠力，起步又慢

試過都ok接受到（不過係10年車 out budget)

2手佛

stream

Honda 痾滴屎
好力/型仔

Toyota picnic得唔得

落地盤買架垃圾picnic算啦
入地盤等湯車都得

有冇提議邊年？

好似唔錯07年都係4萬內 1800cc

6-7人車分兩種架喎

你要wish stream 呢種mpv
定係
Noah stepwgn 呢d趟門車

學樓上咁講 落地盤真係好慘 求撚其一部stream咪夠

sienta 啱唔啱？

舊款太薯

其實冇所謂 好似wish stream呢類好d
我又冇咩老人家小朋友， 屋企最老都係6x歲 唔使趟門
睇來買返stream 都夠

Stepwgn, Wish, stream 唔叫 MPV, 叫estate啦，因為只係5 + 2
Noah 先叫細MPV, Estima/Previa 係 Mid, 大霸叫 full size

耐用一定係 Wish,

最衰香港冇出 Highlander, 唔係一定買佢

少有T記靚內龍
如果去到皇冠手上實變曬

型！